第日城新巴係咪要叫公交車

彭博：新創建考慮以3億美元 出售城巴、新巴等資產

《彭博》報道，新創建考慮出售城巴、新巴等資產，亦已經與包括招商局集團在內的潛在買家進行會談。報道又指，賣資產行動仍屬初期，未有最後決定。新創建回覆《香港01》查詢時表示，集團不時收到不同的商業計劃，目前沒有協議出售城巴及新巴資產。對於市場猜測，集團不作評論。

之前仲話城新巴幾有良心咁耐先加次價，原來係為賣比中資舖路，連巴士都就染紅，睇黎離一國一制不遠矣

香港公交集団

叫肛交車

姐係得翻九記 d人話我吹奏都係咁話平時有起事上嚟，九記就唔會好似地鐵，反應極慢，完全幫唔到手

姑勿論九巴係想賺錢定點
但起碼會按翻實際情況出車
仲要冒住事後比運吉抽後算賬
你估真係間間都肯咁做？